FYY寸麥明詩玩茄子好爽!! [bomb]

麥明詩個衰妹玩茄子

佢兩隻野真係好玩得好撚正

FYY 淫撚到

屌

FYY好撚正，又貼地

佢唔講 根本唔會諗到嗰方面
Fyy一定好淫
應該中學都已經唔係處

哈,咁淫不如搵條黑鬼招呼佢😅😅

咪又係被連登仔反

痴級西馮盛盛

FYY Post
有十幾個連登仔衝出黎話屌過佢，臭雞
睇到班金鐘連登仔High 到係咁正評

一定捧多過反 放心

你都ON9
當年連登武力建國起義，成個List 有齊
FYY無表態

連登仔屌撚到佢仆街

😏😏😏

連登幾時武力建國起義? 真心唔知

含撚嘴後，係得佢兩個冠軍肯講淫野

日日都講緊

正評有圖

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

好玩得好正

麥明詩正d

Fyy個feel冇乜腦

呢排著得幾索